有架警車當街播國歌

5.35 沙田中心好運中心樓下 有架警車一路行一路播國歌 屌佢老母 同我哋宣戰呀

咩國歌 匪歌下話

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

片？

得一架？唔趁人少hit and run等咩

好撚嬲 成架EU車 啲窗鋪曬紙皮 隱約見到擋風玻璃兩隻狗笑緊

無停

佢冇停低 喺條路一路行一路播 我想拍片都拍唔切
唔信可以喺起我底
依家真係好撚嬲

你啱
共匪歌

They are deliberately provoking us

岩岩想講
係中国國歌
或者匪歌
我最憎人扮反對但又滲透匪語
例如話咩回歸後最差，中央憤怒等等